認真問 點解習仔每日咁勤力做運動 都仲係咁肥美?????

習近平不光愛看體育賽事，自己也很愛鍛煉。他酷愛游泳，練過拳擊，喜歡登山。在福建時，平均兩三週就登鼓山一次。他還愛滑冰，小時候住在北京雨兒胡同那一片，經常是放學回家一撂下書包就上什剎海滑冰。
習近平自己曾說，“游泳是我的最愛”，“我四五歲就學會了”。 2013年6月，習近平在美訪問期間曾對奧巴馬說，自己平時常散步、游泳，每天遊一千米
都知道國家領導人日理萬機，習近平的鍛煉時間哪兒來的呢？他曾對外媒回答過這個問題：“我是希望把工作和生活平衡一些，也很難，就像美國的一部電影叫這是《不可能完成的任務》。但是我還盡可能地擠出一些空餘時間來做自己喜歡做的事。”
在習近平看來，體育鍛煉不僅僅是自己的一個愛好：“鍛煉身體可以保持身體健康，也有助於提高工作效率。我認為，我們每個人都需要在工作和休息之間尋求平衡。這可以令我們精力充沛，並幫助我們更好地工作。”

金囝仲勁啦

唔係ten thousand咩